曹總： 多謝跳老舞老母，小鮮肉上唔到位都有條財路； 五千蚊奬賞確診之荒謬

曹總（Anthony）：
多謝跳老舞老母，小鮮肉上唔到位都有條財路；
五千蚊奬賞確診之荒謬︱
壹殼花生
20201124

香港花生
217K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: